講吓點解你會失眠

因為冇人簽

過去中方有向港府交人的例子的
介唔介意阻你小小時間簽

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

因為d人關心牙蘇多過9月6

訓耐咗午覺，而且一陣10:00有堂要上

加油😄

慣咗天光先瞓
仲有唔夠一個星期就開sem，點算

中大？

聯署支持封殺微信同TikTok

係屋企比個後底乸恰 係咁叫我走 抵唔住頸真係走咗 煩緊之後住既問題

而家訓街？

唔係失眠
但唔知做咩起咗身

上咗女朋友屋企過夜 但佢屋企係無房個d黎。我都唔方便打教咁多日 所以真係想拿林林搵到地方就租

爸爸昨天心臟衰竭離開左我

返工唔夠攰咪失眠囉

失戀

唉，咁你點呀？頂得順嗎？

讀緊書..諗緊前途問題..好大壓力

讀緊咩

讀緊hd..好擔心讀完之後搵唔到嘢做

忍住唔係老母面前喊
一切都太突然

我知我唔會失眠啦屌你

講笑，我估應該係壓力大所以失眠

做咩事壓力大呢

要喊就喊喇，忍住忍住會更加辛苦。
人嘅生老病死不能避免，唯一可以做嘅，就係勇敢地走下去。

因為唔見左d綿花

掛住佢....